# Postipalvelu

Moni on joskus tilannut paketin netistä ja tarkkaillut sen matkaa kotiovelle seurantakoodin avulla. Tässä harjoitustyössä teemme itse tietokantaa käyttävän sovelluksen, joka voisi olla tällaisen systeemin taustalla.